突發 文滙報話park yoho去市區好方便 有無同好一齊去實地考察

[img][img]
圖片網址[/img][/img]
文滙報講到咁好 想上車既巴打唔係唔去元朗睇睇啊